(台測)Marvel's Avengers game

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
玩唔完下次玩返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

當復仇者聯盟正在慶祝位於舊金山的新總部與一艘空中母艦正式啟用之際，神秘的敵人突然襲擊了空中母艦與市區，雖然復仇者全員出動試圖阻止災難，但最終仍造成母艦墜毀、參觀民眾傷亡慘重的悲劇事件，事後復仇者聯盟被迫解散。五年後，新的危機再次到來，人們的希望就在被解散的復仇者們身上……

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野